好辛苦，我怕死但係我就黎頂唔順

我係英國讀大學基礎課程
過去三個月已經為左final 好大壓力，好怕升唔到
成個人發癲，不停上網wts 屌人發洩, 連班巴打都同我反面
加上呢三個月香港搞甘多野，日日夜夜俾香港負面新聞轟炸，個度d 其他國家friend 又日日問我香港既手，搞到我係英國日日食唔好訓唔好冇心情
返到香港宜家又白色恐怖，出街著黑衫都可能俾人打，黑警唔理，出街日日怕無la la 俾黑警搜身砌生豬肉
成日發惡夢見到同女友拍拖無la la 黑警突襲搞我女友，自己保護唔到佢，會嚇醒係到喊，但是又唔敢同女友講，唔敢同人講
自己而家成績又未知，在香港出街又怕，成日發惡夢，加上其他好多野.....
我真係好大壓力就頂唔順😭 不過放心我怕死唔會自殺，但是已經唔知點解決自己個腦，日日冇野但係心情日日好人負擔....
我想做返港豬，乜都唔理，又俾人鬧我冷血唔關心香港
我已經係甘日日鑽牛角尖，有冇巴絲打可以救我個腦🤮🤮🤮🤮🤮🤮

你而家係香港定英國呀？

HK

抖下，去下旅行啦
休息是為了行更遠的路
你絕對唔係港豬
港豬根本唔會關心社會

加油❤️你不是自己一個人

反黎英國之前去左轉挪威，冇用

‘返香港之前‘